iTunes Gift Card 放售

因為一場誤會，買咗一張HKD$3000嘅iTunes Gift Card
現HKD$2800放售，可以即場redeem咗先比錢
跪求各位巴打幫手🙇🏻‍♂️

$2000

有無收據

有冇+10%點數先

2100

2200

2201

有，保留住

應該無啦

咁其實好難有人買
2800hkdx1.1=3080itunes點
1.1倍活動成日開
自己買仲平

呢啲野真係完全唔識😅😅
咁HKD$2500啦，因為都係求放售啫

我唔會㗎，又唔玩手機games，最多itunes 買下CD，都唔會買到$3000咁多啦

2500 應該會有人買

2300 接
有意留TG

2301

5000收

2369

2300

2500收

跟

3500

2K 即食

2600